[
    {
        "randomId": 127
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyamwiza mu ibanga",
            "option_1": "Umwangange",
            "option_2": "Ifuni",
            "option_3": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Umwangange"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Sogokuru w'ibihigi nyinshi",
            "option_1": "Umwijima",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Umutobotobo",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Umutobotobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gaturutse ikuzimu gashyushye",
            "option_1": "Akanigi mu ijosi",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Akana n'insina",
            "correct_answer": "Akana n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirampoyongo",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Murarajuru wa Rujugira ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Inzara mu ruheri",
            "option_2": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_3": "Icyiyone",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mama arusha nyoko kunogera inkanda",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma",
            "option_2": "Intore n'amata",
            "option_3": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_4": "Umukenke",
            "correct_answer": "Umusambi; ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiranduguru ingoma y'abashi",
            "option_1": "Umwijima",
            "option_2": "Ibirayi",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Ibirayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyoko arusha mama amabuno manini",
            "option_1": "Umwisheshe",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_4": "Igitembatembe",
            "correct_answer": "Igitembatembe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zaturuka mu irembo ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Inkumi yiba",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Urukumbi mu menyo",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabazaza ntaruha",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Inkono mu mashyiga",
            "option_4": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "correct_answer": "Inkono mu mashyiga"
        }
    }
]